咁樣算唔算中意我？

佢知我有少少中意佢
佢有時講笑話我係大將軍
話說今日終於約到佢出街
同佢一開始有少少監介
跟著開始有少少body touch
Movie Time啦 睇Beauty and beast
我話 Beast都係做兵姐 大將軍 你估佢得唔得
佢話 佢就得啦
我有餵佢食乜食乜
跟著食食下香口膠 得返一粒
我餵佢食 佢咬斷一半 我同佢一人食一半

翻屋企啦
Body touch愈黎愈多 但我一直都有keep住少少distance
臨尾走個時有雨落 我開遮Cool住佢條頸行左一陣 佢都冇講乜 最尾陪我等巴士返屋企 一齊食同一杯雪榚
利申 佢一開WTS已經見到有三個敵人

而家患得患失好On9

加油啦屌 咪比自己後悔
利申 衰過

以上全部事實🤦🏻‍♂️

好比心機 但冇乜方向

進取啲

主動表白support

好似太快。，

有冇教學

你唔係以為你自己唔係一隻兵下話

愚人節過咗喇仲ff

有圖真係比你地睇

More more

尷尬啊
半咸不淡死撚咗佢啦想得米？得 下世啦

咁都唔係有野？
表白啦
結果一係得一係唔得

得： 恭喜你
唔得：都恭喜你，因為咁都唔係鐘意你即係雞，早走早著

今日先第一次見

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

幫下我😭😭😭

屌 預期諗佢係唔係鐘意你
諗下點先可以令佢鐘意你呢

了解佢既喜好 再投其所好 得唔得
係了解其間重可以發掘自己興趣同了解佢係唔係真係岩你

圖呢？
果幾條仔都係想追佢？

表啦 仲浪費時間

兵